就黎放暑假..唔想做暑期作業🙈

有冇人可以幫我做

點解係貼感情台

開錯台

幫我

可以點幫

暑期作業 食得㗎

豉椒蒸？

幫你做
每份收廿蚊

咁平 幫我做中文作文

每本一律10蚊 pm